# RefXml

## English :

RefXml is an application allowing to refactor the structure of an xml file to a new structure.

## Français :

RefXml est une application permettant de refactoriser la structure d'un fichier xml vers une nouvelle structure.
